所有放農曆新年假同慶祝農曆新年既人 一律都係中國人

全部都係支那種 不服來辯

樓主都系

我要on duty

有份拍守城？

樓主同六日子是咪呢幾日紅日都要返工？

樓主係咪放開7月4號

做看更定sales

越南人

越南人韓國人係唔係中國人？

冇假放 多謝樓豬認證我唔係中国人

唔方便透露 但係今年7月4我有假放

我要食麥當勞，做美國人

On duty 咪又係有補假
支那種

我無補假 你柒左

高級管理層

Ching 唔係香港？

屌你老母

全港起碼一半係中國人

我係中國人呀hi

如果我地係中國人，樓主只係隻中國嘅狗咋